跑步日记704--710

跑了两趟。礼拜二和礼拜五。两次都有点懒怠跑起来，跑的途中也不是很舒服，但到了终点还颇能继续跑，甚至觉得再跑这么远也是可以的。不是说潜力是可以再跑已经跑的距离的二倍？不过那太伤人。星期二桑拿，跑得汗流，但也很爽快。玩单杠那里时常能遇见一对中年夫妇，不到四十吧，看着顺眼而且很登对，就觉得是一对的。女的有肩周炎，胳膊抬起来都困难，星期五我在她眼前做例行的吊在单杠上荡两下的动作，遭到惊叹。二人感情很好，男同志时常帮着老婆揉肩膀，并向旁人解释她的病痛，还鼓励她。单双杠上的男性很多，排着队上去耍，果然男的肌肉发达，适于种田打猎抢老婆。更多社区锻炼器械还是蛮有想象力的，有些须阅读说明方解其意。其中一种是人在上面蹭后背。另一种两脚踏在铁镫子上大步前后摆动假装走路的，十分难，我总是很害怕，紧紧抓着杆子缓慢地前后动脚，但很多大姐大叔就放松快速大步走，令人仰慕。我平衡能力差胆子又小，不玩这个。星期五晴朗无比，跑完之后特意去湖边看荷花，走了一圈比较远的。这么晴，象美国一样。